ASUS Zephyrus M GU502GV 一問

網上資料 有3個型號

1. GU502GV AZ084T
2. GU502GV AZ085T
3. GU502GV ES031T

除左價錢之外，規格睇落一樣，唔知係自己睇漏定真係有分別，究竟有咩唔同？

求解